見到阿仙奴個陣就個輸撚硬😂

冇義和碑，死老野咪教波啦，返鄉下姦田啦

痴撚線！上場踢得咁好都冇正選

屌你老母死老野！！！

同你對賭, 牙狗贏硬

再嘈賣你去中超

屌 買左李城豬到仆街

入左波啦

和返

點睇冇左25b就極速入波
夾埋比人杯？

1:1啦

-6咋

100%的波

樓主又幾撚準

😂😂😂

出奧燒唔出我=右路打少個=比歷連要去到好前=比李城右路sm holding

唔撚係盲撐iwobi,但今場一定出我好過奧燒

2wob翻尼日尼亞姦田啦

神燈救阿記